區諾軒：35萬新登記選民，有什麼好歡喜？！

有D point 幾值得深思，希望有意參選素人要堅持，我地唔止要贏一屆，係要將建制連根拔起，要佢永不超生，否則只會越來越難行。

推

做得就要做好

一定要有心贏，有心連任

我覺得今屆會出現做假票
宜家個政府根本打橫黎都得

冇錯 依家土共以至西環都對區選嚴陣以待 將會動員所有蛇齋餅粽同鐵票 甚至逐家逐戶去拉人投票 所以我哋千奇唔可以輕視 依家民情對我哋有利 但唔係無野做直至區選 要順着今次反送中既潮流 出盡全力 將保皇樁腳連根拔起

政府已經打橫行好耐，唯有見招拆招

其實好多市民平日搵議員幫手，但佢地D訴求有D係好無理，要做一個好既區議員真係唔容易。如果有心既素人選到，希望民間力量有多D義工幫到佢地手，令中立同藍屍睇到非建制議員真係做到嘢。

我聽過新聞行家講 票站仲未公佈結果 佢地已經知到票果

利申 攝記

邊撚個有得投唔撚去投票

我實屌你老味

要贏就咪撚懶啦！

只要俾一屆可以過到半數，就可以改變到好多野
到時一定要團結

大家都要去監票
做到可以做既野先

我無野講

區議會即場數其實睇到大概比例

推 今日唔好J上腦